(囚徒困境)法國版《How to get away with Murder》

有冇巴打一齊討論下

個人覺得除咗卧底個part有d 牽強，整體唔錯

推

個核心就係有卧底 ，冇出術一定輸

睇左 幾正

不過無卧底應該走唔甩個神探手

高質短片

其實係咪假如如果主腦故意俾每個共犯都掌握一d錯既資訊，即使當中有人爆料，但幾個人加埋既效果，都已經令調查同舉證困難好多

pish